由今晚俾人圍個四隻狗可以證明一樣野 就係人多夠凶 佢地一定會縮

唔係話be water唔好 不過依家既be water完全變到好似次次見到班狗進攻就散晒一樣 對班狗完全無威脅

同埋好似之前黃大仙一樣 肯進 佢地少人一定退同會驚

次次都話be water之後散對佢地無威脅

推推先

光復香港 時代革命